垃圾嘅英文係咩？

Me

You

認真答
your

Rubbish 囉 噉都唔識

Leicester

Garbage

China

Rubbish's

Chi-na

Hung G yin fa

Trash?